# carrick
# Copyright (C) 2009 Intel
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Zhu Yanhai <yanhai.zhu@linux.intel.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: carrick\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-19 16:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-10-19 11:15-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Translator note: The disabled technologies available to be turned on is put together at
#. * runtime.
#. * The conjunction ' or ' will be at the end of a choice of disabled technologies,
#. * for example 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'.
#. * Note that you need to include spaces on both sides of the word/phrase
#. * here -- unless you want it joined with previous or next word.
#: ../carrick/carrick-list.c:1008
msgid " or "
msgstr "或者"

#. Translator note: the comma ', ' will be used to join the different
#. * disabled technologies as in the example:
#. * 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#. * Note that you need to include spaces in the string, unless you
#. * want the words to appear right next to the comma.
#: ../carrick/carrick-list.c:1015
msgid ", "
msgstr "，"

#. Translator note: these technology names will be used in forming
#. * sentences like : 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1038
#: ../carrick/carrick-util.c:40
msgid "wired"
msgstr "有线"

#. Switches
#: ../carrick/carrick-list.c:1039
#: ../carrick/carrick-pane.c:1964
#: ../carrick/carrick-util.c:38
msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

#: ../carrick/carrick-list.c:1040
#: ../carrick/carrick-pane.c:2006
#: ../carrick/carrick-util.c:44
msgid "WiMAX"
msgstr "WiMAX"

#: ../carrick/carrick-list.c:1041
#: ../carrick/carrick-pane.c:1992
#: ../carrick/carrick-util.c:42
msgid "3G"
msgstr "3G"

#: ../carrick/carrick-list.c:1042
#: ../carrick/carrick-pane.c:2020
#: ../carrick/carrick-util.c:46
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#.
#. * Translators: this string is displayed if there
#. * are no available networks because ConnMan, the
#. * connectivity daemon, is not running.
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1052
msgid "Sorry, we can't find any networks. It appears that the connection manager is not running. You could try restarting your computer."
msgstr "抱歉，我们无法找到任何网络连接。看来连接管理器没有在运行。您可能需要重启电脑。"

#.
#. * Hint display if we detect that the system is in
#. * offline mode and there are no available networks
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1062
msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try disabling Offline mode. "
msgstr "抱歉，我们无法找到任何网络连接。您可以尝试关闭离线模式。"

#: ../carrick/carrick-list.c:1114
#, c-format
msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try enabling %s."
msgstr "抱歉，我们无法找到任何网络。您可以尝试启动 %s。"

#.
#. * Generic message to display if all available networking
#. * technologies are turned on, but for whatever reason we
#. * can not find any networks
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1128
msgid "Sorry, we can't find any networks"
msgstr "抱歉，无法找到任何网络连接。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:131
msgid "Network connected"
msgstr "网络已连接"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:139
#, c-format
msgid "You're now connected to a wired network"
msgstr "您现在已经连至一个有线网络"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:169
#, c-format
msgid "You're now connected to %s, a %s network"
msgstr "您现在已经连接至%s，一个%s网络"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:175
#, c-format
msgid "You're now connected to a %s network"
msgstr "您现在已经连接至一个%s网络"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:192
msgid "Network lost"
msgstr "找不到网络"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:200
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your wired connection"
msgstr "抱歉，您的有线连接出问题了"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:204
#, c-format
msgid "Sorry we've lost your %s connection to %s"
msgstr "抱歉，您的 %s 连接出问题了，它原来连接至 %s"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:210
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your %s connection"
msgstr "抱歉，您的 %s 连接出问题了"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:227
msgid "Network changed"
msgstr "网络已改变"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:246
#, c-format
msgid "Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to a wired network"
msgstr "抱歉，您连接至 %s 的连接出问题了。所以现在将连接至有线网络。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:253
#, c-format
msgid "Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to %s, a %s network"
msgstr "抱歉，您连接至 %s 的连接出问题了。现在将您连至 %s，一个 %s 网络。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:261
#, c-format
msgid "Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to a %s network"
msgstr "抱歉，您连接至 %s 的连接出问题了。现在将您连至一个 %s 网络。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:271
#, c-format
msgid "Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to a wired network"
msgstr "抱歉，您的 %s 连接出问题了。现在将您连至有线网络。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:278
#, c-format
msgid "Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to %s, a %s network"
msgstr "抱歉，您的 %s 连接出问题了。现在将您连至%s，一个 %s 网络。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:287
#, c-format
msgid "Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to a %s network"
msgstr "抱歉，您的 %s 连接出问题了。现在将您连至一个 %s 网络。"

#: ../carrick/carrick-pane.c:686
msgid "New connection settings"
msgstr "新连接设置"

#: ../carrick/carrick-pane.c:724
msgid ""
"Enter the name of the network you want\n"
"to connect to and, where necessary, the\n"
"password and security type."
msgstr "输入您想连接的网络的名字，若有必要请输入密码和加密类型。"

#: ../carrick/carrick-pane.c:734
msgid "Network name"
msgstr "网络名称"

#: ../carrick/carrick-pane.c:746
msgid "Network security"
msgstr "网络安全"

#: ../carrick/carrick-pane.c:756
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../carrick/carrick-pane.c:768
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../carrick/carrick-pane.c:786
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1944
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: ../carrick/carrick-pane.c:1947
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../carrick/carrick-pane.c:1978
#: ../carrick/carrick-service-item.c:456
msgid "Wired"
msgstr "有线"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2045
msgid "Offline mode"
msgstr "离线模式"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2055
msgid "This will disable all your connections"
msgstr "这将关闭您的所有连接"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2091
#: ../src/carrick.c:380
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#. New connection button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2097
msgid "Add new connection"
msgstr "添加新连接"

#. TRANSLATORS: Button
#. * There will be a combobox of VPN networks to the left of the
#. * button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2137
msgid "Connect to VPN"
msgstr "连接到 VPN"

#. Translators:
#. The following are potential errors that a user might see while
#. attempting to configure a 3G data service.
#.
#: ../carrick/carrick-service-item.c:64
msgid "Critical Error: Invalid country code"
msgstr "严重错误：无效的国家代码"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:65
msgid "Missing required APN (service plan name)"
msgstr "缺少必要的服务计划名称"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:66
msgid "Internal Error: Invalid network service"
msgstr "内部错误：无效的网络服务"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:67
msgid "Critical Error: Unable to access Connection Manager"
msgstr "严重错误：无法访问连接管理器"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:68
msgid "ERROR: No 3G Hardware detected"
msgstr "错误：没有检测到 3G 的硬件"

#. TRANSLATORS: this is a wireless security method, at least WEP,
#. *  WPA and IEEE8021X are possible token values. Example: "WEP encrypted".
#.
#: ../carrick/carrick-service-item.c:243
#, c-format
msgid "%s encrypted"
msgstr "%s 已加密"

#. TRANSLATORS: This string will be in the "Connect by:"-
#. * combobox just like "DHCP" and "Static IP". Fixed means
#. * that the IP configuration cannot be changed at all,
#. * like in a 3G network
#: ../carrick/carrick-service-item.c:402
msgid "Fixed IP"
msgstr "固定 IP"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:469
#: ../carrick/carrick-service-item.c:487
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:472
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:490
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:496
#: ../carrick/carrick-service-item.c:505
#, c-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:499
msgid "Configuring"
msgstr "配置"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:508
msgid "Associating"
msgstr "正在连接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:517
#: ../carrick/carrick-service-item.c:543
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1931
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:546
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:550
msgid "Sorry, the connection failed. You could try again."
msgstr "抱歉，连接失败。您可以再试一次。"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:557
#: ../carrick/carrick-service-item.c:560
#, c-format
msgid "Disconnecting"
msgstr "断开连接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:628
msgid "Type password here"
msgstr "请在此处输入密码"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:704
msgid "Really remove?"
msgstr "真的要删除吗?"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:724
#, c-format
msgid ""
"Do you want to remove the %s %s network? This\n"
"will forget the password and you will no longer be\n"
"automatically connected to %s."
msgstr ""
"您想删除网络连接 %s %s 吗? 这样系统会同时删除为该连接保存\n"
"的密码，并且您将不再会被自动连接至%s。"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1413
msgid "Sorry, it looks like the IP address is not valid"
msgstr "对不起，IP 地址可能无效"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1425
msgid "Sorry, it looks like the gateway address is not valid"
msgstr "对不起，网关地址可能无效"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1437
msgid "Sorry, it looks like the subnet mask is not valid"
msgstr "对不起，子网掩码可能无效"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1482
#, c-format
msgid "Sorry, it looks like the nameserver address '%s' is not valid"
msgstr "对不起，域名服务器地址“%s”可能无效"

#. TRANSLATORS: label for the Advanced expander in a service item
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1844
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. TRANSLATORS: button for services that require an additional
#. * web login (clicking will open browser)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1856
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1865
msgid "Scanning"
msgstr "正在扫描"

#. Note: security_sample should contain the longest possible security method
#. TRANSLATORS: This is an example of a wireless security method
#. (see another translator comment), used to estimate the string length.
#. It should look like the ones below network name in the UI
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1886
msgid "WPA2 encrypted"
msgstr "WPA2 已加密"

#. TRANSLATORS: label in advanced settings (next to combobox
#. * for DHCP/Static IP)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1993
msgid "Connect by:"
msgstr "连接："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1995
msgid "IP address:"
msgstr "IP 地址："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1997
msgid "Subnet mask:"
msgstr "子网掩码："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1999
msgid "Router:"
msgstr "路由器："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2001
msgid "DNS:"
msgstr "DNS："

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2008
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2010
msgid "Static IP"
msgstr "静态 IP"

#. TRANSLATORS: label for apply button in static ip settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2061
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../carrick/carrick-util.c:48
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#: ../carrick/carrick-util.c:84
#, c-format
msgid "Your password isn't the right length. For a WEP connection it needs to be either 10 or 26 characters, you have %i."
msgstr "您的密码长度不正确。对于 WEP 连接，需要 10 或 26 个字符，您有 %i 个。"

#: ../carrick/carrick-util.c:99
#, c-format
msgid "Your password is too short. For a WPA  connection it needs to be at least 8 characters long, you have %i"
msgstr "您的密码太短了。对于 WPA 连接，需要至少 8 个字符，您只有 %i 个。"

#: ../carrick/carrick-util.c:107
#, c-format
msgid "Your password is too long. For a WPA  connection it needs to have fewer than 64 characters, you have %i"
msgstr "您的密码太长了。对于 WPA 连接，需要少于 64 个字符，您有 %i 个"

#: ../carrick/carrick-util.c:120
#, c-format
msgid "Your password is too short. For a WPA2  connection it needs to be at least 8 characters long, you have %i"
msgstr "您的密码太短了。对于 WPA2 连接，需要至少 8 个字符，您有 %i 个。"

#: ../carrick/carrick-util.c:128
#, c-format
msgid "Your password is too long. For a WPA2  connection it needs to have fewer than 64 characters, you have %i"
msgstr "您的密码太长了。对于 WPA2 连接，需要少于 64 个字符，您有 %i 个"

#. TRANSLATORS: Tooltips for the toolbar icon
#. * The possible placeholder is service name (such as
#. * a wireless network name)
#: ../src/carrick.c:52
msgid "networks - not connected"
msgstr "网络 - 未连接"

#: ../src/carrick.c:58
msgid "networks - connecting"
msgstr "网络 - 正在连接"

#: ../src/carrick.c:64
msgid "networks - wired"
msgstr "网络 - 有线"

#: ../src/carrick.c:66
#, c-format
msgid "networks - %s - wifi"
msgstr "网络 - %s - WiFi"

#: ../src/carrick.c:69
#, c-format
msgid "networks - %s - wimax"
msgstr "网络 - %s - WiMAX"

#: ../src/carrick.c:72
#, c-format
msgid "networks - %s - 3G"
msgstr "网络 - %s - 3G"

#: ../src/carrick.c:75
#, c-format
msgid "networks - %s - bluetooth"
msgstr "网络 - %s - 蓝牙"

#: ../src/carrick.c:78
#, c-format
msgid "networks - %s - VPN"
msgstr "网络 - %s - VPN"

#: ../src/carrick.c:81
#: ../src/carrick.c:93
msgid "networks"
msgstr "网络"

#: ../src/carrick.c:88
msgid "networks - error"
msgstr "网络 - 错误"

#: ../src/carrick.c:308
msgid "Run in standalone mode"
msgstr "以独立模式运行"

#: ../src/carrick.c:310
msgid "Embed in another window (overrides --standalone)"
msgstr "嵌入在另一个窗口（覆盖 - 单机）"

#: ../src/carrick.c:321
msgid "Carrick connectivity applet"
msgstr "Carrick 连接小程序"

#: ../src/carrick.c:322
msgid "- MeeGo connectivity applet"
msgstr "- MeeGo 连接小程序"

#: ../src/carrick.c:363
#: ../data/carrick.desktop.in.in.h:2
msgid "network"
msgstr "网络"

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:73
#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:70
#: ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:111
#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:106
#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:106
msgid "Cellular Data Connection Wizard"
msgstr "手机数据连接向导"

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:93
msgid "Select Country"
msgstr "选择国家"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:89
msgid "Manual Configuration"
msgstr "手动配置"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:93
msgid "Plan Name (required):"
msgstr "计划名称（必填）："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:96
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:99
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:103
msgid "Gateway:"
msgstr "网关："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:106
msgid "Primary DNS:"
msgstr "主域名（DNS）："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:109
msgid "Secondary DNS:"
msgstr "次域名（DNS）："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:112
msgid "Tertiary DNS:"
msgstr "第三域名（DNS）："

#: ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:131
msgid "Select your 3G Plan"
msgstr "选择您的 3G 计划"

#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:126
msgid "Select Provider"
msgstr "选择提供商"

#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:59
#, c-format
msgid "%s (Roaming)"
msgstr "%s（漫游）"

#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:125
msgid "Select 3G Service"
msgstr "选择 3G 服务"

#: ../data/carrick.desktop.in.in.h:1
msgid "Network settings"
msgstr "网络设置"

#~ msgid "Manual Config"
#~ msgstr "手动配置"
#~ msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try turning on 3G."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，我们无法找到任何网络连接。您也许可以检查一下3G网络开关是否打开。"
#~ msgid ""
#~ "Sorry, we can't find any networks. It appears that the ConnMan daemon is "
#~ "not running. You could try re-starting your netbook."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，我们无法找到任何网络连接。ConnMan守护进程似乎没有运行。您可能需要重"
#~ "启您的上网本。"
#~ msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try turning on WiFi."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，我们无法找到任何网络连接。您也许可以检查一下无线网络开关是否打开。"
#~ msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try turning on WiMAX."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，我们无法找到任何网络连接。您也许可以检查一下无线网络开关是否打开。"
#~ msgid ""
#~ "Sorry, we can't find any networks. You could try turning on Bluetooth."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，我们无法找到任何网络连接。您也许可以检查一下蓝牙开关是否打开。"
#~ msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try turning on Wired."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，我们无法找到任何网络连接。您也许可以检查一下网络是否已经插好。"
#~ msgid "Sorry, we can't find any networks. "
#~ msgstr "抱歉，一个网络连接也没找到。"
#~ msgid ""
#~ "The ConnMan daemon doesn't seem to be running. You may want to try re-"
#~ "starting your device"
#~ msgstr "ConnMan守护进程似乎没有运行。您可能需要重启您的设备。"
#~ msgid "You could try disabling Offline mode"
#~ msgstr "您可能需要试试关闭离线模式"
#~ msgid "You could try turning on "
#~ msgstr "您可能需要试试打开设备"
#~ msgid " and "
#~ msgstr " 和 "
#~ msgid "Ethernet"
#~ msgstr "有线网络"
#~ msgid "Sorry, your connection to %s was lost. So we've "
#~ msgstr "抱歉，您连接至%s的连接出问题了。"
#~ msgid "Sorry, your %s connection was lost. So we've "
#~ msgstr "抱歉，您的%s连接出问题了。"
#~ msgid "connected you to a wired network"
#~ msgstr "已将您连接至一个有线网络"
#~ msgid "connected you to %s, a %s network"
#~ msgstr "已将您连接至%s，它是一个%s网络"
#~ msgid "connected you to a %s network"
#~ msgstr "已将您连接至一个%s网络"
#~ msgid "Sorry, your wired connection was lost. So we've "
#~ msgstr "抱歉，您的有线连接出问题了。"
#~ msgid "Abort"
#~ msgstr "放弃"
#~ msgid "Offline"
#~ msgstr "离线"
#~ msgid "No active connection."
#~ msgstr "没有活动连接."
#~ msgid "Now online and connected to %s."
#~ msgstr "在线并且已经连接至%s."
#~ msgid "Connecting"
#~ msgstr "正在连接"
#~ msgid "<b><big>Network Requires a Password</big></b>"
#~ msgstr "<b><big>该网络需要密码</big></b>"
#~ msgid "Please enter the password for this network:"
#~ msgstr "请为此网络输入密码:"
#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"
#~ msgid "Just some test content"
#~ msgstr "一些测试内容"
#~ msgid "Passphrase required"
#~ msgstr "需要密码提示(此处翻译不确定!)"
#~ msgid "Select your 3G Data Plan"
#~ msgstr "选择您的 3G 数据计划"
#~ msgid "Plan Name: (required)"
#~ msgstr "计划名称：（必填）)"
#~ msgid "Tertairy DNS:"
#~ msgstr "第三域名（DNS）："

